有冇女仔係永遠唔會做主動

有冇女仔淨係會等仔溝，就算個男仔啱feel都等條仔溝佢，連signal都唔撚比

香港女仔大部份都係等仔溝
除非年過30

我唔係。。

唔俾signal你咪即係唔鍾意你囉…

我已經好主動結果俾人已讀不回

有冇性暗示先

唔會 你只係唔係佢既男神姐

唔敢主動

會比下反應同signal

會特登著露少少事業線既衫

著過啦屌又有著短褲
理都唔理我

絲打咩情況

經過被人已讀不回既情況

佢之前反應點先
每次都你主動？

佢有一次主動過

但之後每次都係我搵佢

我心好累

咁可能機會微d
下個更好啦～男人鍾意你唔會被動

會
見過有朋友係

唉

你放棄吧啦

想知佢哋諗緊啲咩

有 不過我唔係

只係有d人好難動心

我朋友都係
成日呻冇拖拍
但遇到鍾意嘅又唔主動

各半啦